[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6155)

齊中啦

7.5快

1001都中埋

7.5做埋未
趕住推多口

樓主輸死

E巴快cup

抄我？

車狗屌你老母

又係呢個黑鬼訓地

抄得咁撚明顯 唉又要同人解釋

車狗玩撚完

-1c

新Po 留名

車-1c

原來仲有注 軌和

頂撚住啊喂

車狗廢撚到

通晒天啦

1c快

比人咁辣法 合理

俾多1-3c啦

幫你叫埋

邊位 我只係識頭gay

7.5細 震撚過貓王

我可以補上未

車狗害人不淺

伊巴爽手

#3 #4 gay
正式宣布飛係gay

飛gay長

伊巴 next goal 有無？

James屌你老母

高雲3:0是夢？

屌你老木射到咁

俾個角球啦屌

杜曹個樣 真係好傻仔

James

車仔1c

占士廢撚到

Skip賤種拜算一陣半場就要叫

車狗開親盤都係輸多贏少 贏仲要係贏得半果隻
真正俾狗屌

叫親james都係垃圾嚟
咁都炒高

你唔中龍俾隻角都好呀 你老木飛機

車個場俾多球啦屌你

咪jer reece james 啦

7.5s

兩邊都唔攻

仆街
7C完..暈能左

我先係受害者

角呀

車唔係1c都唔比呀

垃圾車1c都咁難叫

伊巴又輸
手足點睇

有ng

車仔絕殺

阿郎角大殺手

垃圾車唔落底做乜鳩

連針3場 下場法蘭克福贏唔贏到

搞咁多野咪又係要8C比我贏

8c好彩

7.5b

8888

角球黑洞仆街黎

888888 搞掂

重抽真係飛哥

Ebra入波未

有冇手足買法能

口下

你老木7.5都要叫得咁辛苦

下

唔洗震了

車輸埋得唔得

終於！！！！！
一按即 PayMe！

仆街

是但一邊入啦屌你

真

黑箱作業

乜撚野siu fa

飛哥有無 code ?

8.5s比我贏一次啦

偽娘

烏龜阿朗素

成隊車等MOUNT CARRY

搞咁耐咪又係8c

好難賭 d隊全部想留力歐聯歐霸咁款

又屈

爭d暈咗係到

補3

球證屌你老母

我屌，笑撚到我

聾仁醬

垃圾車屌你老母

嗌到牙血都出埋

屌

你老木2230德甲咁多波冇人比料

8.5s頂埋

你真係好鍾意呢隻野

難賭到仆街

唉，車路士

E巴快啦 唔想等啦

多隆大波

垃圾車

安安

好撚頂癮

怕撚左Werner了
角細福音

屌！

9c

gay

Boom

車賓兩場大波去得好安祥
神2

9999

爆

伊巴和都和唔到

求絕殺10c

入波啦屌

9999999

絕殺C

2:1

未呀

拜大球啦

車狗屌你老母面死垃圾

輸埋佢啦車狗

9C都做埋
始終都係修狗先公道

法撚100%

車狗又唔贏又唔輸 和波撚狗
正仆街波

傻鳩

森多肯刷未

拉素
辛尼特
2.5大

軌完未？

我個和啊！

7.5b 8.5b

幾吸引
爛鳩拜大廢陣

zouma隻賤狗成日救c 今次終於做到野

杜曹教車之後除咗對錫之外都係細波

再派啦 頂埋

又係kkk

咁樣送角

伊巴一球都唔撚入？

多謝臨尾爆角

咁多伊巴手足

高雲同車仔細波頂到瀨屎

無7頭

發現佢個名過左-200k

1:1 9c ft

SG又內定飛 職乞無敵！

拉素試下半場比粒

No goal gel

1:1 9C FT
始終公道

車狗笑料輸咗我2注

藍xx中晒。。。

我地有不可告人嘅關係

法蘭克福
史特加
慕遜加柏
弗賴堡
德甲4連

衣巴快手啦

仲以為7.5都中角膽

拉素 2.5大
辛尼特2.5大

Eibar入未

下體又打利雲特 但個盤唔同曬既

4連

你日日都連炒不如收皮啦

拉素角大咁硬？

軌 和！

森多刷角隊

似針哂 星期六都咁少人

想問下車仔場波，計8角定9角？

上半場有球波越位照開角球

有啲網8角，有啲9角

拉素準備輸

勁中

我了

依排好燈

跟馬會

收錢咪9角 無錢收咪8角

拉素森多20分鐘0射？

有無人知呢場咩事 係咪有內幕

拉素gooo

拉素1-0

射了

拉素goal

拉素！！！！

有咩內幕？

大波波

咁撚難賭
輸撚到仆街

半大

拜撚左賭仔咁多獲 呢場應該反底

有得揀 唔賭墨假lu
墨超只得一隊強隊
藍十字

伊巴好正路

伊巴快入

10點全半大gogogo

伊巴入未

門興

森多落後開始刷角啦

下場先反得唔得

史力加
屎忽堡

屌那星E巴

你班友都幾狼死

一陣中再派

收到了thanks

南美波真係要信盤路 唔好硬頸
奶過好多次野

買左咩先

屌唔記得買德甲

德假大未

未抽 抽埋你？

出水啦

出水比我跟就夠

好

拉素快半大

利雲特受讓一球球半

有咩問題

拜仁 腰斬

旁証斷腳

對鞋爛鳩咗

慕信加柏串柏林聯
希望唔洗驗腦

拜仁仲唔封盤

笑死

長追 鴨仔 半和

半大手足慘了 拜咁就少左幾分鐘 肯定唔鳩補

慕個場個大波回撚到升天

有無下體會手足

E巴入球輸半黎

無造馬
飛下次先

屌你老母又針大波

咩係鴨仔

準備後補

唔停止時間

笑死

sor無睇到

半大又死

換埋旁証

門興！

又做馬 屌

E巴 入未阿屌手

拜仁fg
jj屌地 屌熔岩 屌水泥

屌你老母門興

伊巴輸半都唔俾？

馬體有祖奧

我上緊天台喇

德甲真係有料

旁証係死物

唔會補鐘

伊巴追和輸半啦

法好球！

法撚

要殺半大手足既方法真係千奇百趣

拜又輸

今日下盤買買下盤算

爛鳩拜對家隻易

拜輸 門興跟住輸

Mainz 法福

法1-0！

森多有角都唔要 係唔係痴撚咗線

嘩 下盤

場法乙炸左幾多次

sor，係我買左拜…

法撚主其他

下盤日gel

下次要中我

法能今季搞咩咁撚勁

有冇傻閪好似我咁買咗拜

門興賣分

咁多波買唔去買走去買法乙

我

馬體盤了

SG要PayMe？

下盤日買上盤唔驚？

一按即 PayMe！

可以啊 留code？

拜仁ng
jj屌地 屌熔岩 屌水泥

加柏入番粒開個半大先

加柏反杯

拉素森多

伊巴呢

森多無波點大

伊巴廢到

2300 蘇超

岩岩沖涼

森多控角？

夠薑爆

頂多3分鐘

依家去開個pay me
比啲時間估唔到我會中

齊心半大未

世一拜人快cup 大炒

你老母拉素咁都冇半大

伊巴

11點有無半大/大波水

跟

下體會可否all in
求指點迷津

鳩買QPR

all in 都唔揀呢場

我代佢拎

法蘭半大

咁all 邊場

自己決定 唔想害人

西布

垃圾科隆 史特加唔識入波

拜妹乜 快手半大啦

猁狗又想出嚟害人

西布朗？

祝你派完今晚贏多50k

半大快

兩邊西波skip 穩陣

利雲特成季都冇輸過1球以上

屌你拜仁快cup啦

SG今晚買乜 出水未係咪pmtg

富咸 睇完陣
就買。如果出新果件 前新特蘭前鋒 可以買

拜仁

唔洗叫了妹緊

買左弗賴 點部署

又見到你

門興1:1

11

我慕1:1

平時淨係上黎屌下波 估唔到第一日lm就中
史特加
沸賴堡
拉素2.5大

懶到你 邊隊又唔講11c定1:1

門興反杯啦

森林

曼城10幾年都未試過係 利物浦主場贏過
今年贏左

金絲雀
Peter 堡
大波波

新手留名有加成

拜一射門

搬泥

米堡

買撚咗拜仁3k 今個月又白做

這是6冠王的拜仁嗎？

如果真係咁旺 咁見字今晚買咩中咩

希望贏到啦

一個月3k你庇護工場？

贏100k啦 50太少

屌 攞緊白卡津貼 唔洗do

咩pmtg

乜撚野科隆大波
叫都冇得叫..

今個月先20日 可能sales呢

你有運

2-0

法撚goalllll

法蘭克福 2-0 拜仁慕尼黑

係咪要pm tg先有水 我未有你tg

門興 緬因斯唔好再入細波震晒

屌你老母 拜仁慕尼黑

開返即買主其他

爛鳩拜隻廢笑到我

全世界最強既球隊

拜狗

真係憑咩讓人呢

心靈法撚又中 無錢買了

法撚32號串到

法蘭半大水泥gel

拜仁連輸五個盤
留力打歐冠

水手輸 老鼠和 拜仁又輸 點賭

法撚5:0 5:1主其他

今年我鏝

科隆唔入 俾人入啦

拜狗歐冠識買了

唔計埋車狗？

唔係 我偷賭 同埋頭先1030有出拜大球

屌又miss

有冇法撚半主手足

屌 又豬 戒賭算

3串1差拉素2.5大 點補好

連比勒費都贏唔到，點贏法撚啊

冇咁夠膽 轟左主盤

有即場可以補返入球細啦

呢隊真係拜淫黎？咁撚屎嘅

西布半和

拜仁cup
jj屌地 屌熔岩 屌水泥
屌埋呢個POST D人

馬體會半主

法撚2:3得14倍 cup梗？

門興屌你老母

慕遜加柏 1-2 緬恩斯

緬

慕遜加柏又輸

幫你嗌

取消關注算

門興炸

好彩炸

史特加
費賴堡
拉素2.5大

拜仁慕尼黑cup我戒打飛機

屌你老母費賴堡比人按屌

炸完對家入啦

關注返

馬體會半主好心動

拉撚快入

門興拜淫避開晒
當贏左了

屌又炸乜

拜-2g

嚟緊要踢歐聯於隊隊都揸流攤

想知再講

又嚟料 強制開細

轟 拜狗

Ok 說到做到

斷史特加科隆大波 屌

一有親炸證明莊家要逼害大波

全下盤算

森多快刷

拜仁半場都追唔到一球

不過拜咁渣都唔知入唔入到 未必一定中既

留返啲本 聽日買金槍60好過啦

作客食開屎

美恩g贏盤就duck了

般西有無機會半大呢

咸美頓rc

拉素唔入俾人入啦 NBA

科隆1.68 2.5b都無？

仲話班霸拜仁 睇嚟又要繼續打飛機了

1.4

般尼10連c

法蘭克福無令我失望

又要打到虛脫了

大波小角

識你老屎一粒都冇

支持！！

差D3:0埋
拜狗癲到

派錢咁派1.4 allin 一層樓就變1.4層樓

有1.4

大波大角

史特加細係咪gel得

正！上！

乜撚野科隆大波啊屌你老木...

啲人又唔同曬

半大就俾埋三格你

六日馬拉松沒人賭
笑4

hi雲巴

新精英大師嚟 同你講就算跑唔贏 狗會做都做到佢

掂

我英國佬宣布 拜仁慕尼黑cup我戒打飛機加戒屌閪

入未

今日算係咁 唔算惡賭 又多波揀

拉素唔入俾人入啦

對拉素都要留力？

拉素2.5大
史特加
費雷堡

hi 呢排執幾多？

金球獎得主

唔識買馬成日亂買

搬尼咁大風 腰斬啦

一無梅拿 打啲勁少少嘅隊就收皮

我陪你

般尼西部快撚入波

森多刷角未

幾k啦 無你咁多

拉素快入

我就嚟加碼直播食屎

搬泥求撚其比一粒黎啦

屌你老母咩死拜狗

新年一齊贏多啲
我呢2個月忙到閪咁
日頭返工 夜趕dissertation

盧頓

辛尼

死拜狗 半場都追唔翻一球

雷丁雞湯

入波啦拉素般尼

大家咁話
辛苦了

比車仔撚完仲要比拜仁撚

下體會大波波

辛尼著住件10號醜唔醜呀,咁撚廢唔怪得哥狗唔要啦

拜仁入到1球未

原來你買左拜

下體差d 輸撚埋

失禮

屌利狗 單刀唔入

拜仁冇即場角 捕
搞撚到想入番外仔到賭

垃圾拉 唔入俾人入啦

拜人大船

拜仁慕尼黑cup我加碼食鼻屎

馬體會唔係閪掛

西布17號個頭

拉素俾多球黎

拉素2.5大

封咩？

紅

森多角大神話不在

拜仁cup
jj屌地 屌熔岩 屌水泥

咪紅

英冠半大

馬體會

拉素般尼唔入俾人入啦

閪硬

西布朗今年紅好多次

Rc

門興反杯唔該

咁可唔可以半大

閪布朗

All in 搬泥 fg

那來的熔岩俾你屌

屌 買條2x1 拜仁加西布 輸q曬

閪布點頂

金球獎得主 世界鋼龍

狗布朗RC埋
笑到

西布頂埋半場

拉素比多2粒好嗎

收到 立即nba

搬泥快入

好👌

johnstone今場繼續做神龍ok?

拉素立即 nba

十二分鐘俾兩球啦般尼

美恩滋可以贏嗎

ok

仆街啦 買左馬體會8.5s 有預感半場爆

原來雷丁真係米堡私家雞 冇買到

西布頂唔頂到啊

拉素2.5差你

史特加！

史力加goal

同路！！一齊贏

拉素得半格

拉素！入波！

上盤b同mg去左冰

米禾爾快撚啲降班

般尼都幾癲
打多件比閪布朗禁屌

金絲雀半大未

雞湯又賣分

拉6.5b

拉素果件穆里奇廢到傻 晒左兩個黃金

屌英冠啲半大全部得一球

冇左兩個正前根本唔識踢

全部英冠得米堡半大到

果個94號真心廢
買左大真係輸佢

羅奇代爾同Peter 咁多場英甲2.5b最低水
反而一球都冇 馬會真係賤撚到

偏偏除左米堡 買曬其他英冠半大 一場都無

拉素nba啦屌你

門興反杯未

拉素無全格就輸埋佢啦

注定又可以打到虛脫了 天不讓我戒J

針左擔心牠們

拉素下半1角撚狗

好多都一粒撚狗

而家D人真係CLS,半格寧願輸都唔要

禾刀快針了

個日本仔撚到拜仁戇鳩鳩

半格餵狗

屌你搬泥入未

拉素
2.5大

係 我半一盤下盤直接+1算 輸半不如唔好要

馬體會真係似閪

希望馬會個操盤手 全家俾人操足成年

我中多條過關就派你

馬會唔開拜仁即場角真係好撚醒
無限大

拉素超高水細波

拜1-2

Cashed咁話？

拜開始cup

拜1:2

森多12m

等我順便幫你嗌埋

往積90%大波

英國巴

炸

仆街啦

入一球姐 cup撚到咩拜仁 我繼續打飛機啦

拉素俾多粒

想睇食鼻屎

拜反cup

震緊

完場返黎睇啲人叫拜狗定拜超

膠柏入啦

打飛機打到虛脫啦

雞湯cup佢

門興入啦

拜-1
科隆-2

拜狗x門興 cup是否夢？

拉素 入未阿屌你

點解馬賽錦好分

屌 馬體

不是

拜仁cup到難過林鄭食屎

利雲！

atm

半和gel

只想美恩贏盤

唉 上場先和過 又鬼掩眼買左馬體

馬會操盤手正一含家產

好嘢
又下盤

我都買左 未完場既

利雲前日打完下體1:1
下體夠薑今次贏番

拜超終於出現

下體

拉6.5

拉素唔入俾人入啦垃圾

拉素個94號識唔識踢波

3 球難搞呀 門叔

拜仁關注區

馬德里體育會 0-1 利雲特

我拜完神 十連勝
呢場都會驘埋🤬

6.5b

唔出

狗隆肯大波未...

想睇食屎幫你嗌

科隆史特加爭兩球

拜開邊個神？想跟

加柏唔刷角 GG

有無下體會苦主

南特

冇眼福了

新年之前買咩輸咩
之後去左沙田拜車公
真係唔到你唔信

5.75 倍
7.5b 開出

拜淫肯cup未呀

場場都要叫cup

西布 半和

8c

費雷堡反cup

準備打第二次飛機

拉素入波

拉9c

馬體會一日有7 嘅個felix 都唔會贏到

費雷堡 0-1 柏林聯

門興cup喇差你

屌你老母拉素仲未完場

拉素單刀橫傳

門興杯啦屌

下盤夜??

但鴨仔贏咗波

絕殺啦

完呀仆街

你老木咁樣又9C

Cup撚到咩拜仁

應該得既

跟左鴨仔閪黑到

拉素係咁想補到10c...屌你老母真係玩野

你老木 絕殺啦

費雷堡追和反cup

屌德甲又齊心下盤 cls

補到入

鴨仔好少半場入

完呀仆街...求下你

拜仁 FG
jj屌地 屌熔岩 屌水泥

終於完

拉素9.5b jel

馬菜

鳩隆大波未...

緬恩斯加油💪！

今次唔係拜超 係法超

比蘭倫斯 0-1 國民隊

唔換走felix 唔會入到波

拉素幾角完

9c完wo

仆街狗會唔開角球

六冠王入波未

費雷堡cup佢

馬賽錦好分好鬼wo

拉素咁都開到神9

買法蘭下一球幫幫你

拜4.5大

俾拜仁兩球12M

拜cup一世球迷

狗會依排真係等錢洗

門興cup喇

門興玩撚完未

屌馬體真係輸波

Cup啦on9拜狗

六冠王？ 六個黃罐頭炸

拉素勁中

馬體 7 CC

我1-1個陣上

拜仁快撚D入波啦

下 國民隊炸

屌買唔切南特

對左

科隆史特加入啦屌你地

8ccarm

費雷堡
Cup埋佢

炸左

8c完場派1 500

重心注 馬賽FG

兩日前先踢完 平手高水

國民隊0-1

Good luck

又要打第三次飛機了

炸完對家入

無問題 半8全8

無補時
好笑到

柒頭莊 力做慕遜細波
屌你老母 落地獄啦柒頭

求下拜仁2:3 完場ok?

買左國民隊？

俾水大家，般尼全場6角
自己睇賠率買

車狗又和門興又和
半一上盤俾狗屌

慕尼黑啤酒節冇了

係 買左+1

大家要轉食法蘭克福腸了

lm

80分鐘追和仲有機會㗎 拜🐶

今次有了

門興場波就算有入球都一定炸

門興唔入輸埋去啦反正都輸盤

支持 有注8.5s
利申 場場買角球 只中左1注補飛
1/7命中

利雲度都係返去做司機啦

好彩我9.5s

會追和的！

唔撚係掛....
我都係專買角
90%命中

搬泥打多一個都唔似會入到波

早兩個星期前都覺得d波冇咁假
但係依兩個星期真係誇張到

似和波

你買左wt

8.5

馬會銀行系統維護

門興贏波一世球迷

我買左拉素

屌 雞湯..

史特加俾個奇蹟大波黎

DEAN買左好多西布朗..

咁都冇十二m

所以支持你
8.5s 搬泥
8.5s馬體
澳職 輸兩注🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️
車仔6.5b ✅8.5s🙅🏻‍♂️
聖衣4.5b🙅🏻‍♂️5.5b 🙅🏻‍♂️

門興贏波 一世球迷

西布朗果兩個中堅打開手球？

門興絕殺快

拜狗入未

繼續俾水
全場
搬尼 6角
0-0

拜仁做咩封

拜仁cup 是夢嗎?

西布朗遲早爆

唔似推跌

利申 買法撚

屌你隊緬恩斯和利華，多蒙，贏rb，家陣對門興都似不敗，但排緊尾2

西布朗頂到瀨屎

門興半格 51 100
全格 51 200

比球十二碼門興 快

門興真係痴撚線
力做細波

拜快入

咪再賭啦（角細）

門興呢隊賣分狗

Lm

44444

場場都假撚到咁 點賭

英超中哂手都可以唔係12M

狗柏輸埋
笑到我癲

輸埋

門興輸埋

西布no goal

輸到仆街

美恩滋！！！！！

有半格都好

cls

德國嗰個鼻屎佬路維都睇緊拜仁

門興抵死唔贏盤 輸得好

史雲斯

55555

Sg 和左！！

兩個鐘一個post都推唔爆

國民隊真係追和1-1

Mainz

費雷堡輸半都願

德國佬真係痴撚線波黎

德甲掙扎緬恩定法蘭
早知買曬

英冠針到

旺到。。。

羅奇代爾快手 2.5b啦
1.57都唔開 屌你老母咩

807

齊贏啦

馬會己贏夠 唔俾入錢玩

德甲下盤聯 再買上盤真係驗腦啦

日日都下盤日

已經好過前幾日了 一日一個po

馬賽入未

歐聯無人推po 添呀

訓哂

你都中啦 美恩

英冠幾名好似唔想升班 集體輸波

本身100買聖伊 輸半買拉素半主 跟住全推美恩

即場買個和睇拜仁禁屌唔入波先

般泥角大易到

拜狗...

針晒點推 小左職乞

DEAN恩似買左西布

收到風 法蘭克福開始嘥時間

100蚊輸半？

般尼打多個都入唔到波？

屌你老母 死拜狗

系牙

雷丁係米堡私家雞

Genoa個盤咁撚鬼

勁到

法撚都幾on9 唔玩角球旗 直接傳比紐亞

樓主可以放走我嘅直播食屎了 唔使食了

米禾快入

法撚補幾

1.5

馬體會角球 封多40分鐘

ATM 11.5b

馬體會追和未

入波啦 刷夠角未呀

999999

轉帳服務維護緊？我提完錢冇料到ge

洗唔撚洗咁快呀屌你老母

狗會吃了

上一場五十幾分鐘9c到完場

上吊算啦 反正都係尋死賭咩球呀

10ccccc

我代表狗會多謝你

各位手足注意 我買馬賽7.5b

10ccc-2

西甲角無限大

我係想贏嫁 唔係想死呀

下真係食架

馬體識入波未

新特蘭入多球未

意甲最近係咪唔撚識大波
一點有咩部署

維羅納盤

般尼入未 diu

Me了

般尼垃圾降班啦打多個都贏唔到

羅奇代爾2.5b啦
當我求你啦

真唔真 第一次跟
唔想諗波了

西布個藍頭黑鬼咁撚獨食

般尼

米禾入未

西布朗6碼飛機

係利雲特勁 定馬體廢

搬泥廢到...

西甲14.5B快做手足

大Sam點教都無用 西布朗啲前鋒太撚屎

仲以為自己個mon有問題 個頭柒到

笑死 頂住

般尼（茅夫）串普利茅夫

收息

般尼隻廢
11打10比人狂禁屌

中眉

屌你新特蘭半2全2

馬體廢啲

見佢過幾日踢車仔 諗住佢留力先買角細

史雲頓10分鐘1-1 依家都仲1-1

馬體中角

馬體中埋柱 玩完

事後？

般尼下下一野斬比對面

邊有得咁估

屌你老母般尼踢多個都做唔到攻勢，降班啦

法甲入未

蘇9果球罰球入左真係金球

內定0:0

對你好失望 已被接納都話事後

屌你老母閪 傳極中馬體都無人補多腳

Felix

好靚 彎住咁撞柱

唉 又炸 馬體 玩撚完

屌你老母布力般

我囉

拉素低水半格真係俾狗買

搬泥1-2C

般尼唔入比人入啦dllm

12碼都炒。。仆街

冰c

西布咁都唔入

唔能知事後點解？我就真係對你好失望啦

西布朗

抵佢連輸幾場，買波真係唔好搏反底

般尼贏波是夢嗎

西布咁都入唔到

我踢都入啦空龍都踢唔到

已被接納都話事後<ー up乜9

垃圾入撚到咩

西布。。。。咁都唔入。。。一齊買左no goal

睇得出大Sam教得幾好
但啲把握力真係

西布角封左？

事後

西布冇拿拿又爆角

9up的你凍嗎??

真係質素問題 早啲比會好啲

般尼刷多2隻啦屌

痢對拖肥 半細點睇

戒左買角

入一注同你一齊叫

角細次次臨尾先黎爆

事後咁能威使鬼問我咩

上次係未話怕被人知太多個人資料冇派到（冇惡意）

8.5s又針

7左一次姐

唔撚係下嘛 又爆乜角 頂住9.5s

屌你老母 下體會

猁狗讓1.5

係
因為唔識用payme

所有踢完/將要踢歐洲賽既對家

係條友真膠黎

般7.5b
馬11.5b

俾燈神搞9

atm 12c

阿婆都sick買

閪西布單刀MISSED

好撚垃圾呀 馬體

算 當你真係唔知咩叫事後

西布朗啲人係咪on9 架

布力般 入一球追和得唔得

你真派 應該會有好多Ching 教你

左cup右cup
西布朗真係

我lm左

話左有felix 一定輸
三球必入波都唔入

我以為真係未被接納叫事後

各位波台手足！好耐冇見！

真 我第一次都有派

無腳好波

屌你老母又話新C朗 廢撚到

點解轉帳暫停服務但又比我提,但提完又唔見有錢,係咪真係食左我

條友仲可以cup2下嗰下好野

西部前鋒應該真係收咗order唔入得

屌 馬體會沉船

９９９９９９９９９９９９９９９９９９

針哂 買少當贏

又黎勸人戒賭？

門前篤都篤中龍門

唉 俾3 球12 碼 馬體啦

99999999

7.5B 8.5B輕鬆

馬會派錢 皇馬打榜尾 讓半一

冰角

唔係戒賭咩

8.5 gel

係啦 仲問

小賭怡情 大賭會變李嘉誠！

冇出界當角...

水準低撚到
以後有佢都買馬體會對家

頂住9角

仲末死？

下體會和未

又中
atm角仲入唔入好

同波台手足一齊殺殺殺

係就好

1001

ez 新年

下體會角大準備做埋